====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le parc est une sorte de nature intermédiaire qui accompagne les mutations , donnant progressivement de la qualité aux lieux afin d ' accueillir les nouveaux quartiers .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

